其實係梅頓斯on9判斷失誤先俾人踢啫，vvd根本冇錯

你冇錯！只能怪佢判斷失誤！

就嚟斷腳嗰個=戇鳩
就嚟踢跛人嗰個=冇錯

YNWA

咁樣好似真係mertens唔啱wo

短人梅頓斯咪學人踢波啦

人哋對自己速度有信心咋！
一句講哂 衰戇鳩

梅頓斯衰咩？係衰左太有自信啦
VVD根本無錯

YMCA!

誰大誰惡誰正確

利申支持拿玻里
本身真係唔討厭利物浦
拿玻里依場踢得好差，輸都合理
但係部份利迷真係好令人反感同作嘔

中波先生

難得既理智post

早兩日班酸臭獌妓成隻癲狗咁追住黎咬

我都係不嬲都唔討厭利物浦
一直覺得佢地比起其他差唔多級數嘅球隊 已經算係比較正氣

只係利迷真係好撚戇鳩

我而家已經唔撚理你中唔中波啦
總之你判斷失誤 話鳩知我唔中波你都係抵死㗎啦

vvd已經原諒左梅乜斯啦仲想點

個波都未原諒vvd！
泵到好撚硬呀！佢中哂波搞到腳板底仲痛緊

成班假猁

想睇原po 有冇人屌佢

諗吾到點駁。。。

人哋咪講咗無心啦，仲啫住哂想點呀49000

我真利嚟....

呢個時勢唔做利 我驚出街俾人打到入廠

咸左

我今朝真係委屈到喺車咸咗出聲
我覺得vvd好無辜 好冤枉
佢明明真係冇錯

唔明點解唔係黃梅頓斯...

梅頓斯判斷失誤
我地vvd已經俾咗應有嘅懲罰佢
提醒佢下次唔好對自己速度咁有信心

再黃佢 又會俾人話我地利冇人性

呢位ching真係sick ball，點解香港咁少好似呢位ching咁sick ball嘅人，睇到喊左

梅頓斯

冇人理佢

[離題] 你偶像好撚靚

My idol is VVD

屌

如果今次係拉膠鏟沙拿班猁狗會講咩

拉膠應該要人道毀滅

利迷真係無撚得頂

拉莫斯個勢90%，其實都100%一定踢得走個波，好心就咪咁狼啦，踢走個波咪算囉，仲要連燒帶打唔收腳。拉莫斯好似預唔到我地沙拿咁快咁難守 (可能佢對自己速度有信心)，仲以為自己可以清脆攔截，屌你老母拉莫斯判斷失誤呀，死全家啦賤種蝗，本來我地蟬聯歐聯冠軍㗎。

有冇高手key梅頓斯個頭落去

軒巨臣未原諒vvd

呢條友個個都唔原諒嫁啦

笑撚死

Ymca

咪臭係 冇撚踢斷你腳算好彩啦

ymca....啦啦啦啦.....ymca

係咪要我地利迷退出網絡界你地先收手

真係唔
知邊個怨婦，唔係拿玻利fans都講幾日

幾日夠半年耐？

半你老味咩，最多咪講到世杯嗰期，之後撚有人講咩
係你班真怨婦提到依家咋

全個post根本一個利迷都無
連果d所謂cap圖都可能係假膠黎
d怨婦無嘢好抽就拎d少數comment出黎講

平時圍毆人 群體活動就叻
淨係識喺自己狗竇單單打打

點知原來一見到有利迷嘅言論on9
就即刻反轉豬肚 唔認自己友
又話人假膠 又話少數comment

仲以為你地好團結

On9 = 假猁

係呀我都覺得我地幾長氣

但我地冇怨呢樣怨嗰樣喎
係笑鳩你地啲言論on9咋
拿玻里關我地撚事咩

不過講起長氣 沙拿幾星期前入波仲抽拉莫斯水喎
咁我地都唔算好長氣啫
定係以為幾日就可以淡化啲on9言論

#你冇做錯 #中波先呀 #太有自信 #判斷失誤 #你就怨婦 #今年衝冠 #本來衛冕 #死全家啦 #屌你賤種 #YNWA

咁呢個世界上應該冇哂真利

至少我唔係咁諗囉
咁你話利迷都係咁呀嘛
究竟利迷係一個人黎
定係原來我唔係利迷一部份呢

沙拿一定唔會趁拉莫斯藥檢醜聞就抽佢水咁仆街嘅
佢一定係以行動支持拉莫斯
或者公開原諒拉莫斯
我地利記上下都不怨婦的 我地沙拿點會咁小器
由五月記撚到十一月先得啫

YNWA

潛台詞：on9另計

(...結果成個球迷會都walk alone)

利迷好波！
YMCA

利撚群真係太多on9

利申:廿年利撚

屌終於有利狗上水，miss咗無得撚添

同臭猁狗講道理就嘥氣啦

你唔係講緊利迷咩又講返沙拿，原來你係思覺失調呀失敬失敬
你班傻鳩都幾撚共產黨
自己抽水抽撚足半年冇問題好正義，沙拿當時人就唔撚比
仲要佢原諒拉膠？ 乜撚野邏輯，你讀完幼稚園未
然後攞出黎講既就唔係怨婦，係抽水叻豬
我回應返你既就係怨婦
你班天才兒童都係開po互含圍威喂，我唔阻你地慢慢

vvd鏟落去個陣唔知有冇對住梅頓斯大叫 you will never walk again呢

見到沙拿小器仔 又即刻割蓆
好撚慘
on9球迷不代表我們
沙拿小器又不代表我們
平時就 我地衝冠呀 我地打殘你啦 咁

我就冇講過話要沙拿原諒拉膠嘅
我就淨係覺得
既然沙拿半年後仲喺度挑釁
咁你就唔好話人怨婦啦 話你地利好豁達啦
一係就屌埋你地沙拿
我地講咗兩日咋陰公

繼「vvd中波呀屌你老味」vs「ramos死全家啦賤種」之後
利迷雙重標準又一力作

Btw躝你就躝啦
走都咁撚多野講

真係辛苦你打咁多廢話
邊有人怨婦得過你

自己打完千字文 走去笑人打千字文
湊莉久係咪痴撚咗線

又話躝嘅？條氣唔順？

原來兩個人嚟

痢打千字文=扮睇唔到
非痢打千字文=辛苦你打廢話

究竟ymca有幾多把尺